2020年4月靜音砌機討論

有冇人都係唔追求光污染 追求極致靜音

聽講以下呢幾隻case唔錯
be quiet pure base 500
fractal Design Define R7
nzxt h510 elite

大家會選擇風冷定水冷？
display card 個仆街fan 又點解決好

極致靜音一定係自組水

Pump較低轉速

全部換靜音風扇(nf a12x25 pwm set約1200轉)

到時分分鐘最嘈係隻牛

另外唔可以有harddisk

但係發覺display 水冷頭唔易搵，隻牛就起碼750W, loading 低點都會靜d

用緊r5
推介fractal Design Define R7

牛方面用seasonic 隻冇風扇牛啦

P600

用緊風冷，冇玩水冷
Tune轉速用緊呢件

4粒制，每粒set 兩組機箱風扇轉速

唔知市面有冇d 卡可以windows 入面set 機箱風扇轉速

Passive Cooling最靜

效能低

用緊h510elite 唔覺靜

如果追求靜音 都係搵返fractal / bequiet哩d啦

利申 rgb 靜音兩樣都想要